之前藍屍成日問你有冇返過大陸啊？今日公司grp叫佢開工上廣州佢居然唔去

屌那星祖國咁強大都唔去

我琴日係Group問佢地，
有冇去中国
老細叫佢放14日無薪假先好返工

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾